有冇人懷疑過自己有雙重人格

同人傾計嗰陣會有時用一個態度講嘢
突然又會發現自己原來講左d唔應該講嘅嘢 但當刻控制唔到自己
甚至做過嘅事都會忘記 連人地講比你聽都唔記得

有病就入青山啦

sorry,啱啱第二人格覆你,語氣重咗.
睇下醫會好,你都話你會連做過嘅都唔記得,咁好嚴重

屌你老母

sorry。。。我都唔知點解屌左你老母

人格同人格互不認識，所以你根本唔知其他人格既在

有呀

喂咁啱呀我都有

唔係話人格同人格係腦部會有潛意識嘅溝通但自己唔知？
利申上網睇翻黎

我都唔知架，可能不一定，可能有一個人格知道有其他人格存在，但你又唔知係邊個，

你有無試過時空轉移先，記性差，唔睇情況亂up同人格分裂係兩樣野黎

連有時都唔知自己其實係邊個

有冇多d關於時空轉移 姐係突然唔知點解會出現係嗰到？
其實可能我只係一個痴線佬

其實我係咪思覺老師？
有冇人一齊洗gap gap

你睇下老高條新片，講解比利個case，咁你再決定去唔去睇醫生

係呀同埋會冇咗一段時嘅記憶 完全唔知發生過咩事

未必係人格分裂
可能係精神分裂

會有好短暫時間覺得自己控制唔到
但就唔會唔記得

我唔只雙重人格， 對住屋企人一個人格， 朋友又另一個， 上司又另一個， 多重人格

樓主好嚴重

平日好撚正經
但係屋企會鳩叫
對住老母話我係BB黎
係屋企打喊露會較到最大聲

我fd話 一on9咗 就番唔到轉頭
而家好撚on9

我有時都會情緒病到左某d位都會控制唔到 都會記得
但唔係嗰陣自己做咩唔記得嗰d

香港人個個都係咁 好大壓力

ching睇下醫生？